送中法撤回，可以放心上街勇武示威了

最多入赤柱度假，順便將赤柱染黃，以後叫黃柱
五大訴求，缺一都打爆你老母臭閪

黃柱

笑左

反正唔會被送中，香港攬炒，人人有責